［日本既匠人匠心］TeamLab

是咁的 TeamLab被選為年度十大必睇展覽之一
自從睇完啲demo片我就覺得點都要搵個weekend早啲起身去狗衝
直接去圖

其實見樣既相係影得最好睇 所以我比兩條demo link比大家睇下個效果

有冇巴絲都去左睇呢？ 歡迎交流下啲靚相

佢只能收VISA/wechat pay 呢方面要注意⚠️
同埋香港學生證都有效 票價就會變成$160

可以平日去當然最好 唔得既話最好weekend有咁早得咁早出發
以免好似利東街影月亮咁 影到幾百個人頭做背景

香港？

好似係深圳

冇錯係深圳
觀塘有個超級弱雞版

去APM打下卡咪算囉

佢都會收UnionPay

巴打此言差矣
APM果個同teamlab相比就好似自制月球燈同利東街既果個月亮既差距咁
呢個係一個高質既展覽

比啲friend洗撚左成個月版啦
睇相個度排曬長龍 入到去周圍都係人 入曬鏡
160蚊得個2 3忽仔
頭一批影就叫新潮 依家去影叫做俗
不了

好撚貴

聽人講有限人數入場
利申無去

有十幾個展廳 當然重點一定係嗰兩三個
人流管制做得幾好
唔會出現利東嗰種萬人空巷打死唔走既情況

咪又係跟風呃like相
咁多mk同大陸妹去仲要推薦

哦 原來係清泉

去完 靚係幾靚
但成舊野好似無咩concept 可能我唔知

有嫁巴打 門口有個qr code scan完有導讀

去過台灣同韓國果個

有冇相可以分享下呀？
我想知呢兩個地方貴唔貴 同埋有冇咩特色野

無去過大陸果個 但啲野差唔多 台灣好似無第一張果啲燈

呼應燈森林我覺特得簡直係招牌 台灣竟然冇
冇呢個我應該唔會被吸引到

其實有d似長髮公主有一幕
真係好似